柴灣警察宿舍內有人用木棍攻擊門外人士

02:41 柴灣警察宿舍內有人用木棍攻擊門外人士

02:43 柴灣警察宿舍內有人以消防喉向外噴射門外人士

02:47 柴灣警察宿舍內有防暴警察戒備

來源：有線tg

同狗有關既人殺人都會冇事

現場咁多冇蒙面

用水浸壞佢大堂D LIFT

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

現場太裸裝。。。口罩都無個

送頭。。。。

唔好俾人拉啊。。。柴灣已經好撚少黃

水+電

冇裝過去做乜

撚完好走真心...裸裝啊...

搵條鐵鍊鎖住大門, 保護居民安全

燒左佢啦廢柴
圍你老母咩, 圍圍圍, 圍撚左兩個月都比人當弱智咁笑, 一次都唔敢還手
唔敢做野就訓啦7頭

柴灣出左TG

是否捉左一個人?

都係，搞到出去為俾狗拉咁

聽日應該又有水馬圍住

柴灣D防暴講普通話既!!!!!!

又武警公安

柴灣街坊任務完成

班狗自己都帶口罩

你估剩係今日?

好奇咩
今日西九封站
深圳又話有大量武警進駐
大家知咩事啦